我真係覺得好撚有可疑 香港人唔好鬆懈

有咩理由啲反對派開始出黎話支持反送中
啲會又成日取消
係咪想我地香港人鬆懈 又即刻通過修例
好撚擔心
大家點睇？定係我太多心

推

只有繼續屌先可以最後勝利

所以要繼續堅持

最後一日送人入去禁掣

班人就係想拖到我地沒鬥心，之後先開會。

想拖，好似雨傘咁樣拖到你士氣低落，再硬推

所以依個時候 清醒真係好撚緊要

拖你老母

所以我地要學法國佬
每個星期出嚟同狗狗玩掟波波，啲狗狗一見波就會好鍾意追